一條片睇晒鄭松泰立法會表現

喺立法會咁多年 淨係口頭勇武抗爭
佢係好搞笑嘅 不過就冇乜用囉
九月立法會都係將選票
留返比其他做實事嘅議員算

推

想知有邊幾個做實事

又話以死相搏
點知又係廢UP

鄺仔OK嘅

咪就係 佢講嘢係真係搞笑嘅
不過見唔到佢有做過啲咩野囉

算吧啦
佢應該都知做埋呢屆就收皮
一個新晉議員
做既野同一個做左30年既old seafood飯民一鳩樣
仲要成日係facebook玩分化
戇鳩先會再投佢

啱啊 得罪講句佢真係好撚廢

熱狗水泥隊

由2016開始

批鬥梁天琦

批鬥所有路線不同的本土派

將陳雲等人打造成國師

再用一推Facebook 衛星增加自己嘅影響力

口講議會抗爭冇用

但又怕人去選

驚冇咗議席冇錢

大家都要明白選舉近了 提防熱狗 （琴日熱門post 又有人係到吹捧熱狗）

熱狗 香港人不會忘記你們做過的事

（泛民都一樣）

白票兵：投泰博

啱啊 提防熱狗

陳志全 朱凱迪 郭榮鏗

開始有人屌 非建制議員 選舉近了 你仲要p牌 算吧啦傻9

屌咩？理性討論咋喎

傻仔先信熱血啫

泛民>熱狗

我個時投heidi比人屌左膠唔投本土派

上面有條友應該信熱血
理性討論下就話我屌鳩CC泰tai

陳志全 胡志偉 hidi 鄺仔 郭榮鏗

我都投左heidi
左膠都勇撚過隻分化熱狗啦
學人講以死相搏

屌咩丫
泛民同本土同熱狗
三個票源都唔同
唔好以為咁樣有用啦

冇

佢地係咁㗎啦 有本土投本土
唔同本土派有啲議員唔做嘢嘅都照樣投咩
呢啲嘢自己要識分析先得㗎

通

大眾係白痴以為我地係本土

呢句嘢真係好經典
一定唔會唔記得

其實係佢屌梁天琦個下已經唔想投佢
話梁頌恆佢地應該下屆先選
今屆讓比熱普城
屌佢endorse青政

梁天琦依家坐緊監啦下屆

鄭松泰
黃兆健

一席都唔好比佢哋呃到

屌天琦個下都知道咩事
一票不投CCtai

豬hi迪 新城市救狗單野都未同佢計

未係現場見過佢 好錫身

一票不投CCtai
將啲選票留返比啲做實事嘅議員

熱狗好似個個都好錫身
黃洋達見到啊Sir掉頭走添

白兵:佢影何妖大頭拍晒片仲唔夠勇? 下屆支持佢

當選民係白痴，唔會投呢隻死熱狗

熱狗就係不停地撈政治油水嘅投機派

白兵

上咗熱門

同建制個邊OK?

咪臭係，譚機司都奶過水炮，你虫太咁錫身，議會太危險，你都係走啦

71晚返立法會ot無人記得？

唔通CCtai ok?

當睇唔到

鄺仔絕對ok。
但班人渣dq佢機會極大

好撚過班傻9泛民狗

咁除咗呢件事佢仲有冇做過啲咩野
早前立法會淨係攞住部電話影何已完
陳志全都勇過佢 喺FB上面又成日搞分化

一票不投熱狗

議員即係市民嘅代議士
喺議會入邊表現點柒都好
只要投啱票我都覺得佢係值得支持
唔好再開吹風post呃傻仔啦好心

分化撚，拉

佢都唔ok應該冇人會ok

大佬呀，熱狗得幾多人？

打造係支那用語
可以用塑造代替

守護本土文化由廣東話開始

熱狗全面進場

議員既責任嚟講都ok既

2016年我投咗佢
再投佢我仆街死全家
講完

如果CCtai唔玩分化嘅 我係會支持佢嘅

開咩始
一早都屌緊熱狗架喇
瞓咗幾年？

仲有鄭錦滿

鄭松泰真係廢閪黎

毛E
利伸打手

毛EE

鄺俊宇依隻賣港狗有咩用
投票又係同建制差唔多
出去發夢長期踩架濕鳩單車
手足辛苦晒啦
我屌你老母啦
真係好撚嘔心

真正左膠

你要知到呢到依家係泛登仔主場。
佢地個腦得情緒主導。

咪撚分化啦，我地依家反對派好多人咩，成個搵日黎鬥

啲人唔會理事實

但已經玩咗無數次
你呢個前提已經一世都應用唔到

所謂嘅反對派就係咁？
投票唔見人
一係就同建制一樣票

熱狗會話佢背後做好多野
泛民個班全部都廢
你班yellownazi泛登仔識咩

#預左被熱狗

假設議會正常，蟲泰都算得上一個唔錯既代議士

投票取態先係議員嘅責任
同埋該被監察嘅地方
佢私生活關你撚事咩

拉下先

但有時睇連登d post
群眾係白痴以句野真係覺得唔係假

見到呢個po, 佢又會講多次

無咩人反省自己
玻璃心碎就多

傻閪樓主擺低一句熱狗進場就蒸發咗

連泰博都屌邊個搞緊分化

同飯民一樣咁廢都唔係問題
但最慘cc tai吹到自己係1:69 但出野出黎成碌葛咁

pish

你睇樓上果啲就知佢無講錯-.-

熱狗全部唔投啦，無個正常

有冇出席率同議案嘅投票記錄先
呢次樣都好重要
議員唔出席/投錯票 仲衰撚過有冇去衝

大家交戲程度唔同啫 話曬鄺仔都有比人噴下椒

拉

再推

條友擺明呃飯食
未選之前已經知

議會缺席投票取向同建制冇乜分別
咁要你把撚呀 我理得你上前線死鳩埋啦

先唔講政治，只講能力，
鄭松泰比梁天琦，
魅力，論述，表達能力，
急材，勇武，
都係差幾班。

5毛多到痴線
飯民做錯少少 就話要計 下次唔投
咁係咪要投親共派先 On99
之前比你哋說服過 今次你哋算拉
道理其實好簡單 只要重要時刻 撳反對就得
好似台灣人 支持綠營就綠營 唔好再鬥咁多

真係多謝各位日日狙擊泰博
本來我都15/16
而家一定比票佢

我想講
你地日日咁落力狙擊
只會有反效果
專心做返啲事實啦

行行企企

你啱 佢cv靚啲

唔鍾意熱狗，但講實事，出席立法會同投票算唔算？

應該話熱血公民呢個組織做左唔少野，至於D熱狗KOL真係絕大多數係倒熱狗米既怨婦黎

派下水，打下卡。
叫人做家長，
做下直播，
點都有做野既。
唔係點叫人課金。

泛登黎架哩度

死剩巴口
垃圾…

連登：有條罪起身都叫冇做嘢㗎

除左 啫係唔計

你？

重有出席同投票呀

成日話熱狗唔係同路人 但係又對佢有要求

不如比較吓佢同泛民嘅議會投票紀錄啦

屌泛民就分化

總之奶共派要輸

一放投票意向張圖就冇人敢駁

見到泛登仔就知幾多白痴

唔通我去投親中派？
拎張野以為好pro 挽分化

咪做左您地最愛既體制內抗爭囉，

16年唔係有本土票佢邊選到

泛狗係咁

有圖有真相

陰公 得1分
叫泛狗情何以堪

雖然唔係好關呢個topic事
但係打造呢個terms應該係存在咗好耐
唔係由共產支那造嘅字

負評狗出下聲

大局為重呀咁多位!得呢條分化撚隻閪手先唔會投票㩒咗制，教書同睇文件唔知時間㗎咋含撚派手足!

同建制投一樣票算唔算親中？

政治影響力係冇得呃嘅
熱血公民除咗時報有出新聞
各大KOL做咗幾多實事 大家有目共睹

最憎分化撚
日日淨係識批評
齋屌自己人可以打死共產黨咩

又一隻泛狗
我投得1分嘅熱狗唔好？係要投班垃圾泛民？

你好嬲 其實你俾佢講中左

賺左4年人工啦，
以佢能力最多值2萬幾

含左廿年無用都重想含，不如試一次唔含啦

政治觸覺邊夠連登仔pro
不過起碼做咗4年議會忠誠反對派，攬炒唔使你地教咁解

根本成個議會得陳志全鄭松泰朱凱迪可以接受

唔該你面對現實 大部份香港人都會投飯民
嚟緊香港人要集中票源先有機會贏
我冇你情操咁高尚
我目標只係親中唔過35席 23條就冇可能立

收皮啦 港豬唔投票怪得邊個

仲有呢個
已經唔係好明連登班選民係咩立場
黃碧雲有問題就屌,尹兆堅林卓廷有問題就唔屌
cctai有柒野就放到大一大,白鴿黨班仆街做柒野就輕輕帶過
如果高登係熱狗大本營咁連登就係泛民大本營

佢哋淨係會執着一個議員喺議會外嘅不足
議員嘅責任 議會紀錄 WFC

出處唔係共產黨，不過打造係呢個context到用的確係支那用法。

用打造代替晒其他動詞，長久落去對香港語文傷害好大。

繼續含撚投票

你繼續發你嘅春秋大夢

-0-0

好笑 DQ一兩個咪得 ，23條就立硬，不過票都係票投既

咁你又有咩高見？
係咪想投建制？？
拉

泛狗：不分化 屌熱狗除外

投泛民含撚唔怕

得啦，今年唔會投佢

連登仔最憎嘅白頭佬都未算高分

唔想面對現實嗰個係你喎
邊個話集中票源一定代表贏
你投入去嗰班淨係識關鍵缺席撳錯掣投贊成
你估立法會係區議會呀？
議席係打飛機用？
事實係俾你飯民70+都會過23條

分化post

好笑 DQ一兩個咪得 ，23條就立硬，不過票都係要投既

鄭松泰投啱票 少缺席 盡晒議員責任 但"議會外"冇做嘢所以佢係垃圾
AY幾次行動企到好前 議案審議都做過好多嘢 但講咗句omdb所以佢係垃圾

條片有心造9泰博嘅，好多段fb過千like有水準發言都冇放入去，然後兒燈仔就話泰博廢

你咁做點對得住手足？

事實就係咁

鄭松泰你拉埋做本土派做乜鳩？

我見出面啲人個個話佢係本土派黎

講真 ay喺入面都做唔少嘢 但omdb同人生更精彩真係好on9 但至少都叫"議員責任"

71衝埋入立會著都叫口頭勇武？

係咪藍絲整

嗰陣咩政治環境
而家咩政治環境

2019/7/14
嗰陣仲未有721 831
大把中立撚未轉軚
如果當日打撚到隻狗死/殘廢
我哋可能8月已經因為內訌收皮

你冷靜啲諗下
如果當刻你係朱凱迪 你會點做

btw用個身保護住便衣狗嗰個係tvb記者

10萬月薪攝影師

連登幾多5毛大家都知，小心勿認真

人生更精彩其實道咗歉
不過都係繼續俾保皇追住嚟咬

松泰 咩撚關係 我批要批你個鬥
敲你飯枱倒插支旗 影佢大頭先～

話蟲泰議會外無做嘢又係白痴，衝嘅熱狗出事都要搵人支援掛，佢地係唔撚會搵612幫㗎用個閪腦諗吓嘢啦，清場時間無出嚟收割光環就代表無做過嘢
定衝嘅熱狗又唔計同路人呀？

啱，好撚多5毛泛粉，日日狙擊人

討論下姐 唔使起晒鋼㗎窩

佢冇睇過份野開學生問題果個會 我明點解喎 唔通份野真係改變到個狀況咩 佢打從心底就知呢個會冇9用

泛粉又想開post搞分化，點知backfired
between，分化post，拉

佢有係議會投票喎？之前poly救人呢？車隊呢？
淨係話佢得把口話大眾係白痴之外就冇嘢講
你地繼續分化

議會外冇做嘢？你冇留意就話佢冇做嘢咪on9啦
要好似其他人咁下下囉住個大聲公係鏡頭前嗌咪先叫做嘢？

藍絲片

熱狗之所以臭朵熱城泥水隊自身好大責任，
不過你個post講漏咗好多事實，立心不良，抵比人屌㗎喎

最有貢獻係熱血時報
但其他

你一嚟就放條咁嘅片一定係想討論啦
你真係當連登仔on9架

首先吹風嘅人一定係有心分化
而唔習慣FC冇批判思考嘅兒登仔就會被收歸靈童
到時吹風條友唔見咗 都有一大班牛虱同佢撐
自上年區議會開始已經係咁
全面打壓非飯民勢力 然後將本土熱狗化
攬炒巴仲話自稱被熱狗苦主係搶佔道德高地
請問有咩道德可言
依家啲風氣真係癡撚晒線

鄭松泰係立法會既表現好過好多新西既議員（白頭佬/尹兆堅/割包皮）
而唔係一句你唔鍾意熱狗就老屈人無做野
既然連登仔可以將同理心放落果班白鴿到咁點解唔可以放落熱狗到？
問心你叫我原諒白鴿所付出既同理心比原諒熱狗多好多
畢竟班泛民係呢十幾年做過既on9野傷害比熱狗大太多

議員唔係政治人物?
佢喺公開Facebook page分化就唔准理?

Btw如果投票有用一早贏咗喇

底下啲人又吹奏熱狗

熱狗= 暗共

而家2020啦
你都識講佢無本土票選唔到
咁驚西咩

個陣就係信左熱狗冇投heidi
今次唔會咁on9 heidi唔係最好 但新西黎講真係得佢投得落 同埋屯門個兩個

黃兆健係韓國瑜黎

Topic講緊立法會表現啵
咁你最後嗰句又啱喎

我睇唔到 我唔知道

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

泛狗話睇唔到 我唔知道
唔關我事

熱狗=畜生 淨係屌泛民冇問題 最大問題係班畜生乜閪都屌 黃色經濟圈 遊行 連天琦都屌 一近選舉啲打手即刻浮面 想人投畜生熱狗？問建制拎票啦

不參加初選不作考慮

我淨係唔Buy熱狗呢點 其餘都OK

喂，鄺仔會考考左五次先英文合格，你立法會咁多英文文件，睇唔切姐。有時你咁早開會人地邊到投得切票，體諒下，出年比佢做多次學下英文。

代議士嘅工作係幫你係議會發聲，代你表態
虫泰個投票記錄都叫做唔到野
咁睇一睇泛民啲投票記錄

😂熱狗水泥隊全面進場

係呀，畫面要靚丫嘛

剩係識扮蜘蛛俠

佢咪一樣口頭勇武
係咁出片講自己係立會屌人
唔好同我講佢係街頭對黑警
佢一啲用都冇
仲要比人封神
國際線佢打好先啦
不過佢識唔識同鬼佬溝通

去fb搵啦，真正泥水隊邊有咁客氣

兒登仔唔想知

成日話泛民唔係同路人 但係又對佢有要求

日日分化同路人
單打黃絲//大眾 喺低能
又支持埋陳雲呢d 閪人
做左嘢都無用喇
一票都唔會投佢

會考英文考左五次先合格。

我揾鄺仔係前線D新聞，唔係影佢中椒就係攞大聲公。呢D咪連登仔神囉，幫手足？冇用嫁。

屌係 仲要比人封神
你就知香港人對議員要求幾低
唔可以屌佢 一陣話你係五毛
最撚廢係佢

睇到我都就黎記得哂佢地個名😂
其實黎黎去去都幾條友

上面啲熱狗蒲緊頭 都係嗰句 問建制拎票啦畜生 咁鍾意鳩屌 小心性病啊死熱狗

含淚投松泰 保本土血脈

泰博低調做事又唔亂投票 鏡頭前見唔到佢做鄺仔果啲野就屈佢做唔到野

好多都show blocked user
鄭錦滿明明叫佢哋唔好上連登

又係你
知你係老師嘅信徒咪得囉
連登太多泛粉唔啱你嫁啦

自推，無鄭松泰支持者回應既
答唔到

中椒同攞大聲公就係做野!!!
我理得佢點投票同有冇幫手足!

陳雲話6月9 號唔好上街tim
話美國都想過反送中法案

香港人既選議員標準係全世界最奇怪

咁你講吓啦
探監當佢係最大貢獻?
定係低調到落地核?

擺撚明同熱狗割蓆
鄭松泰投票紀錄好睇係事實，但如果反熱係分化，熱狗冇資格不被分化，想團結民主陣營就要拒絕熱狗介入，因為佢地幾年嚟冇一刻唔係搞分化，日日反議會路線同狙擊黃絲就唔好呢個時候嚟r黃絲嘅選票
新西人要議會表現好嘅有朱凱迪，投新人入去又得，駛撚比票鄭松泰呢隻熱狗頭

松泰過幾年應該會好似陳巧文咁 會有班新生既連登仔出黎戇鳩鳩咁話怪錯佢 你走得太前

🅿️牌真系2019年最偉大發明

不如你講下圖入面 有邊樣係講錯

泰博成日屌泛民
等我以為佢有咩獨特見解 可以係議會內抗爭
點知得把口 仲斯文過啲泛民

算la 到時香港都一國一制 不用選

擲地有聲
熱狗分化左成4年
依家就想洗底？？？

明眼人都知
"被熱狗苦主" 個fb page
係熱狗咖喇

講真泛民熱狗2邊都廢架喇
但熱狗成日吹到自己背後做左幾多幾多
泛民有做野個d又話人做戲呃選票
五十步笑五十步
跟著又屌香港人白痴笑人黃屍BB
咁我緊係寧願投個無咁鐘意分化既垃圾
投你出黎仲要比你笑

你班熱狗咪繼續笑香港人白痴

層主走先 我掩護唔到你

佢地會話：第一個入到去可以點？ 你試下有3個入到去 一定唔係咁玩 然後再扣無帽子 你屌鳩泰博 你就係泛民黃屍豬 冇腦 淨係識食黃店同35+ .......

即係全部選民白票？ok收到

因著迷雲派又叫你虛心學習

btw出街唔好帶口罩呀記得陳雲話係弱流感黎

熱狗係咁上下

所以大眾咪白痴囉白痴要認架嘛

有險可守楊岳橋

反送中開始就屌屌屌
依家又想要"黃絲豬大眾" 嘅票
傻撚咗
等睇佢選輸之後唔係自省
而係日日出post 屌人白黐

但係含撚派話嚟緊選舉大局為重喎
無本土揀嘅情況下
大言不慚但識投票嘅熱狗吖
定係
PR良好但過往唔識投票嘅泛民
好呢？

OMDB

好彩冇投朱閪迪

再嘈直播攞住大聲公中椒比你睇，激發下手足士氣。

但5毛泛民議助
手段同中共一樣

系 連登 灌水帶風向「製造民情」
再對外文宣稱「連登反對鄭松泰連任」
然後雷動大條道理造票造死佢

係 跟住而家班熱狗想佢哋口中嘅黃屍白痴投票比佢哋

九東今年已經無得再選洋達
新西請珍惜泰博 等佢為你地流一滴熱血

Ay關鍵缺席，但靚仔，要投

連登仔見佢拎住大聲公
就會當佢有做野啦
比人睇下佢係議會入面點樣口頭勇武
又當佢有做野啦
真係人唔笑狗都吠
真係唔好同人講咁多人投佢
急材 議政 表達能力 完全係廢
睇下人地英國議會再睇返香港議會就知香港一早玩完
得罪講句 仲覺得支共會同你講程序講法律講公義既
香港就唔會搞到咁
27號國歌法你地都阻止唔到啦
到時dq你啲議員 你又點阻止到呀

宜家有邊個去過佢 應該最多咪10個同佢差唔多😆

一個Post就睇到班支持者惡撚到呢
都係果句啦 唔玩分化 大家都會支持嘅

拉布都比人剪
有口才如dk ay 有乜用

我唔認同樓主訂立嘅討論框架
所以咪用咗不推文

btw如果熱狗出到個議會勇武入去打少數派
我願意含撚投票

批評 唔等於分化

唔投熱狗就一定投犯民？
2020 仲玩二元對立
唔好咁低質

所以味話入議會冇撚用囉
係啲人覺得35＋就有用咋嘛
宜家立法都唔識過立法會既
都唔明點解啲人仲信立法會

最做戲呃選票咪鄭松泰
如果熱狗係議會用番平時對外嘅態度嘅話
一早同泛民反撚哂面啦
黃兆健就係最好例子

譚得志

心水情熟讀熱狗既言論

大眾白痴係唔批評得, 只可以盲撐

冇錯，佢地做嘢咪做嘢
日日屌人低能白黐做乜
呢樣就係熱狗最討厭嘅地方

仲要新西唔係全部泛民都唔識投票

文革咩 大紅字

講經咩
連登講政治邊有維度可言
呢到講兩句事實都比人當迷雲黨啦
係咪？
宜家垃會合格嘅反對派得2, 3個
計議會往績唔應該有呢啲閪post出現囉

許智峯都幾好呀

今屈熱狗出動法子依隻棋參選, 佢地都知鄭松泰會落幕

系你老母

屌你老母上次投左比佢 想死真係唔好含淚會好後悔 但新西有咩選擇？

你咪分化囉屌你老母。

當兩邊都係垃圾
我最少都會投個我投完佢之後會多謝我嘅人
好過投個一上任就鬧我係白痴嘅

無你班鬥黃撚信佢，佢做得d乜

是撚但啦，投鄺仔真攬炒

畀大埔街坊屌到縮埋一邊

以上既都同意
貶民得呢幾個人？
其它人jm9？
呢班人俾35+後會改變d乜
值得大家諗諗

老泛民真係不了 就算俾到佢地35+有咩用 九西要含淚投碧雲 真係投唔落手

屌足市民"黃絲神經病" 成年
依家想要人嘅票，傻傻哋

仲要話 一早知會俾你地話 我就投讚成票

事實係大部分人都唔中意熱狗
因為佢地係又屌唔係又屌
日日黃絲精神病掛咀邊
唔自我檢討只係話人抺黑，好快收檔

初選佢都唔玩啦
雷乜撚嘢動啫

老實講咁樣係有誤導，
佢剪片緊係特登剪啲好笑嘅位出嚟啦，
剪正常嘅邊好睇啊。

立法會議員最公道就係睇投票紀錄，
老實講你係街頭出力，
但你票唔投，關鍵缺席棄權，選你做咩？
咁不如你讓位出嚟自己去做前線仲好啦。

其實都岩岩地 但你要知道比人屌左膠唔投本土派 既中心思想係乜
就係本土派比左膠勇 唔會好似白頭佬咁
咁呢隻鄭松泰到底係上面個思想下應唔應該投? 好明顯唔應該

有屌錯？

好熟下喎

你試下望下鄭松泰個投票紀錄。

我覺得佢之後會搵籍口玩
佢都唔係傻，出得黎選實想選到
反正是但講個理由玩初選
d 盲粉都會接納

上面班熱狗正話仲屌鳩我哋分化添

繼續喇
咁你唔好要佢口中白黐嘅人嘅票

難怪香港撚耐都冇民主真係代香港人多撚謝你，
鬧你係白痴真係冇撚錯

朱凱迪幫狗做實事

檢討乜，有冇屌錯先？

繼續屌最好d 街坊都知熱狗周圍屌市民白黐

下一句係當我地係本土派
我上次就係因為黃俊傑贏面太低先投佢
計落我都幾白痴，你啱

我好記得熱狗個時叫支持者千奇唔好守理大，咪又比連登屌到飛起。

最尾.....

中肯
唔好投完就算
講左唔等如做左

喂，
你標題係講到明立法會表現，
咁唔講投票紀錄講咩？

其實你只係唔鍾意佢性格，
同佢表現係無關。

做左啲咩？真係睇唔到

熱狗話區選無用，販民食人血......
會減低街頭抗爭熱度

最尾
熱狗派左5個人出黎選

你嗰票好撚重要呀屌你老母，多撚謝你呀
成撚日睇到自己嗰一票幾撚重要，但又亂9咁投投啲會㩒錯制嘅人入去，又唔撚睇多啲政治你哋唔係白痴係乜？我唔識電腦我都會話自己係電腦白痴啦，成撚日淨係針住佢句白痴，其他議員做乜惡行又唔撚理

熱狗含撚啦
又話議會冇用轉個撚頭又參選

大家諗清楚立法會攞嚟做乜先啦，
係大家話立法會選入去係投反對票，
阻礙政府施政攬炒。

但你要達到依個目標嘅時候，
點解你地唔係用投票紀錄嚟作準？

講得好好聽，但投票毫無表現嘅人
vs
黑人憎，但議會交足功課

完全諗唔明點解你地會揀前者，
淨係信佢信佢信佢，
屌，選撚咗入去佢真係出賣你你可以做乜？
盲目相信同班藍絲信政府唔戴口罩有乜分別？

但似乎法子先係最冇贏面果個

呢個好笑

用自己身體保護黑警我屌佢，又唔見佢用身體保護抗爭者cls

冇野既
咁你地咪繼續屌票圍爐囉

「公眾係白痴，以為我哋係本土派」

比人當狗咁撚，不了走先

要撐就撐真本土派

九西2016年拎咗4席(2個被DQ)
你咪係其餘3席入面揀個囉
黃碧雲果席自會有班老嘢撐住

我最白痴就係俾當撚咗佢係本土呃鳩咗我張票仲要屌柒我呀屌你老母
仲拉其他人落水，我投佢有冇資格監察佢呀?

你之後就會被人罵分化
但事實擺在眼前

飯民叫人守理大送撚咗幾多頭？熱狗屌撚哂鬼叫唔好守唔好打陣地要be water 咁先真正係不受傷不被捕有啱啱？派人出選又有乜問題？熱狗唔會叫大家送頭

d 熱狗平時就係咁屌市民
現實就係呢套唔work
熱狗黃乜健就係例子
比大埔街坊串到收皮

代議士同你用電腦又點能夠類比
熱狗出到街咪又係變死狗
對街坊客客氣
心底裡都知屌票無用

表面對您好，暗底出賣您，呢個咁似內鬼行為既？

係 支持個乜鳩三百億撥款

人地黑人憎只係講出您地唔肯接受既事實咋

連登係咁要好睇要浪漫，送頭無所謂好睇浪漫

仲衰過黃碧雲

火雲博士見記者講下英文都幾得

但鄭松秦直頭乜撚都無做

邊個係法子冇人識你呀

係 重緊要鬧啲狗官鬧得爽

但係泛民當選左就叫人圍魏救趙

個日朝早仲話「我地新當選既議員會去救佢地」。

當晚泛民就出左上街聲援，行動被捕人數多達200人，全部義士仲坐緊

好過無 民賤聯的敵人

所以泛民啲惡行都當睇唔到

所以香港人選議員既標準係最奇怪，最on9
令人覺得香港沒得救

佢指嘅白痴=當佢係本土派嘅人=投票比佢嘅人
然後d信眾就拎呢句嚟攻擊反熱人士

岩呀，熱狗拎埋個大聲公日日落樓下屌喇
屌市民無政治智慧喇
唔敢？

所以熱狗屌人無錯
熱狗俾人屌就要不分化?
我第一個就先割熱狗蓆

每次飯民搞嘅行動都一定會有人被捕但啲人到依家都睇唔出，繼續送頭

連登仔：「靜雞雞做就要屌啦。要好似鄺仔咁比差佬打先叫有做野。民主黨先係最民主。」

泛狗表示睇唔到，我唔知

咁長佢地唔會睇架
佢只會話你話人係白痴我先唔會投你！
我只會投一個會多謝我嘅人！

回我先啦
我當咗佢係本土投咁佢最後俾佢恥笑你點睇?

衰撚過左膠 起碼而家情況下傳統偏中間既左膠都醒左
好似法治喪屍果位

咁鄭松泰又唔係SELL左膠路線 但做既野又衰過左膠
咁佢到底係咩? 除左鬼 真係諗唔到其他

諗下遊行時著到全黑 但又係阻住哂其他人做野既人係咩黎
呢D通常就會係班狗出現時係你身後捉住你唔俾你走

當然班狗而家已經進化到一齊做野 之後唔認數

好後悔投咗俾佢

淨係屌人屌人你覺唔覺自己好撚好笑？
一啲論據都冇

我冇所謂喎，恥笑最多我個心唔舒服姐，
但投錯票香港玩撚完喎，
你究竟係要贏定係要自己個心好過啲啊？
對你笑笑口幫你打埋飛機但最後棄權缺席出賣，
咁你點睇？

佢地會話除左咩咩咩 都係冇做野

你真係白痴 有講錯？

咁大黃字

真開埋D垃圾post

虫太退熱把啦都唔知點解要幫黃洋達養住啲人, 又搞到自己形象咁差

咪係，面子重要定係香港前路重要

問題係一開始成件事就錯哂喎
佢欺詐宣傳搞到我以為同佢光譜一樣先揀佢，到頭來原來佢呃我仲要屌返我
真係要講出賣佢一開始已經出賣咗我啦
仲問我係咪個心要好過啲，係咪35席熱狗香港就自動贏呀?

根本啲人就係睇表面形象
無錯 熱狗係柒 但係唔可以否定曬佢地啱嘅野
蟲太起碼投票冇賣港先啦 又小缺席投票
唔係話蟲太好做到嘢 但起碼佢都盡咗代議士應有嘅責任先

有時係度諗泛民究竟有咩魔力咁多fans含撚保佢
熱狗冇乜過失剩係做野冇乜noise都比人屌到賣國賊咁
泛民成鳩日亂投票 缺席 都仲咁多人撐 屌就分化狗
真心唔明 求賜教

法律援助個d
左膠都有做
松泰直頭場都無落

法律援助 其他人都有做
場 其他人都有落 佢無

講投票既話，泛民得慢必同朱凱迪先支持得落

大局為重wo

樓主p牌仔收咗皮

係呀撚屌
依家咪反省梗全力反到佢仆街囉
得未呀

係得泛民先做到野

事實就係陳志全同鄭松泰投票記錄係最好
沒出賣義士既議員

你咪政治bb囉，淨係識睇乜派乜派，最簡單投票係要投一個你認為佢會做嘢嘅人，咁佢又有做嘢但係你班唔理政治或者呢幾年先開始理政治嘅bb成日淨係識針對佢屌人唔諗自己之前不理政治而令到香港住依家搞成咁嘅人係白痴on9，我覺得佢完全冇問題亦冇笑錯你

對返件事，
我同意佢言行係唔好，我冇諗過幫佢洗白，
依家個情況係，
佢欺騙咗你感情，言行唔好，
但投票紀錄良好，冇係議會出賣過港人。
唔係要35席熱狗，
係要35席唔會係議會出賣香港人嘅議員。

熱狗有晒大鋼理論嚟搞自治
梗係同普通本土派信仰行先唔同
你覺得熱=其他信仰形本土派係一樣
係你自己白痴

見到呢啲post
又見你地互屌
就知輸撚硬

不過修憲條路2016年已經完左

現時已經行緊流血個條路

講到好似你識我咁
素人一個功績一定唔多，當初最記得就係區選搞何俊仁變相幫何妖贏咋
再者投素人光譜唔通睇你靚唔靚仔咩
唔會再回你，繼續扣帽子話人忽然政治笑人政治bb班啦
屌得多就會贏

是日精選笑話，感謝鄺狗打手樓主分享。

熱狗從來都唔係同路

不如覆我#353。

個個黃都唔會批
熱狗就一定批撚到佢盡

marketing

自己睇警眷劉正點講
名都冇記咋，講拎投票記錄binc會冇機會入蟲泰?

事實就係陳志全同鄭松泰投票記錄係最好
沒出賣義士既議員

兒登仔唔會睇架

係啊，有位啊，
你攞鄭松泰個準則去做嘅話，
冇一個議員係你應該支持。

我睇FB知炸, 我對熱狗無咩興趣, 佢地都唔知做過D咩

最勇武就係玩倒插支那旗

泛登仔成班冷氣軍師剩係識上網睇販民show，佢地會見得d咩吖

咁就夠？
熱普城當年講就好胸狠

又駁吾刀

大家都係政棍
不用分那麼少

熱狗繼續活係自己高人一等既世界
你地係咁屌鳩人笑鳩人就得，人地屌熱狗就分化白痴
熱狗做到野就有幾大吹幾大，其他人做野就係扮野呃選票
熱狗做唔到野就有各樣理由，其他人做唔到野就垃圾選黎做乜

完全唔諗下點解香港人有咁多人咁多政黨唔屌，係要屌你班垃圾
如果你地2014一開始肯正常討論，而唔係笑鳩香港人黃絲bb政治bb，講到全香港得你地講既野係正確，今年仲要成班係twitter作哂d yellownazi，泛登，賤登，泛議，再加個話自己姓黃但唔係黃絲既區議員
大家根本無咁得閒去屌鳩你地

就算我會投cctai，我一樣屌鳩你班水泥隊

睇個網白頭佬都好好
係咪唔使收皮呀？

我好簡單
立法會最主要既係投岩票同出席率高

中哂
好似黨媒咁
三日唔埋兩日一篇批鬥post

16年新東補選
熱狗好落力幫天琦助選
2月28號一選完
2月29號就即刻開記招話要五區參選
之後群起攻擊本土派 要人endorse 叫天琦落地獄
選完之後被踢爆扮本土派

見呢幾日咁多熱狗上黎洗白
我就日日提返你地當日點食人血饅頭
唔好以為無人記得呀

立會投票意向根本無人理會
熱狗得一條友入到去
都keep到咁樣

佢地又話無表現

真正要光復香港議會根本要全部1先會做得到
咩35+ 但個個10分既

2099都唔撚使旨意光復到

屌你老母臭閪，成日用埋啲前設嚟情緒勒索

我又嚟，都係嗰句啦，唔缺席投票表決，大家可以考慮支泛民嘅

次次都係提d呢
樓上有投票意向永遠唔睇唔計
泛民賣港就我唔知我睇唔到我唔理
你其實係唔係黃色既阿叻黎？

平心而論,佢投票是幾好,71又做到野。

但抗爭真是差過左而不膠的朱凱迪

你咁有記性又咁有批判能力
咁你記得提埋民主黨點賣香港喎

熱狗

愧對前面線巴啊懵閪

又嚟
講緊你哋又要拉埋泛民嚟講

泛民個朵係臭
不過你哋都唔好得去邊

老泛民同新泛民有咩分別，不如睇下許智峯投票取向？同建制非常相近喎

佢地已經痴撚到以為屌佢地一定係支持泛民
全世界唔支持佢地既都係打手黎

理大係泛民議員助理喺連登吹風叫留守，電單車隊同渠隊係熱狗吹雞救人，然後蘋果日報公開逃亡者名單，屌你老母泛民主派！屌你老母黎智英！

黃絲思考誤區出現了

呢條冚家剷唔投票出晒名

屌

楊岳橋

都唔明點解港奸指數可以有5分或以上

不割，但如果我係新西選民，我會考慮投第2個

收皮啦你班熱狗
次次講返你地食人血饅頭
剩係識得拉埋飯民黎講
唔撚肯面對呀？
扮失憶呀？
睇唔到呀？
邊撚個係到攻擊本土派呀？
答我啦

飯民垃圾係人都知
但唔會無人記得你地做過d咩呀熱狗
我而家網上食熱狗呀 屌鳩我啦

熱狗今屆又嚟𠝹票 點算

樓主咪撚分化啦，我地依家反對派好多人咩，熱狗同泛民都係反對勢力，何必成日搵人黎鬥

鬥走熱狗對你有乜好處

不分化呀

真係痴撚到當連登係泛民議助
熱狗真係弱撚智

除左跨欄型左一日
其他時候都係同飯民無分別
岩岩入立法會話自己1：69

但有一次佢竟然自認做口中最憎ge民主派
泰：我地民主派點點點

最近ge勇武直播都令人好深刻

毒撚許智峯慘被遺忘
身為白鴿夠膽搶電話同衝主席台
上街同黑警談判同被胡椒顏射最多係佢
又有搞私人檢控開槍狗同撞人交通狗

仲要做唔到飯民D和理非野，例如真係砌下文件玩下議事規則。即係勇武又無，和理又無。

推熱狗必須滅亡

無錯，佢哋屌同路人就最大力
咁大眾實不滿
又話人精神病又盛
反感唔投熱狗好正常

Exactly. 直情親身落水救人連逼主席都俾狗拉咗。不過冇影大頭放上蘋果，所以兒燈仔咪唔知囉

泛民扮失憶 大家睇唔到

每個人都要為佢講嘅嘢負責
陳雲鄭松泰熱狗都唔例外

然後佢就會話香港人用情感嚟投票係政治bb班
即係你有乜醜聞都好禁啱兩粒制我就要含

你泛狗！！！！yellownazi!!!!!! 白黐！！！！
熱狗剩係識小腦條件反射
販民仆街唔等如熱狗好囉

中聯辦 指揮 藍絲
初選雷動 指揮 黃絲

2020 本土派 真正 兩面受敵

人哋做多過你好多倍囉

講真，政治BB 班咪教囉
我真係唔信
一個岩岩政治覺醒嘅師奶
畀熱狗屌完精神病白黐用酒精洗腦之後
會明哂d 嘢

熱狗比較似係中意高人一等嘅感覺多d

做幾多野但一睇佢投票就現形

啲分都幾鳩亂計
就咁拎最有利既分計出黎不知所謂

夾硬改內會主席嗰日佢係廢過飯民old seafood…

泛民呢？

佢地嘅政治BB=唔熟私怨
一係就價值觀唔同
真係要問返班熱狗政治學應該完全唔識

現乜形？
現鬼？

佢哋識。。。。。陳雲果d

香港人對政治要學懂一樣嘢 唔睇政黨直接睇人

以後分為三班人 重光派 保守黨 同 犬儒派

香港人對政治要學懂一樣嘢 唔睇政黨直接睇人

重光派>保守派>犬儒派

唔該你放低立場半粒鍾
睇睇立法會議程既投票記錄再講喇屌
點解泛民缺席/棄權讓賽比建制 你都可以當睇唔到
到底抽d咩議決出黎比你地睇
你地先唔會盲目跟隨泛民？

咁2016開始關鍵缺席嘅泛民議員，多次出賣香港人利益，不如初選當日出嚟切腹謝罪？

有講錯？

點解d 熱狗咁中意屈人撐泛民
只係熱狗個政黨成日分化屌票先忍唔住出聲

明明熱狗之前就笑人投票都唔過半
議會抗爭無用
依家就拎投票記錄刷cv
收檔喇

救撚咩
佢作為議員 喺現場做樣講唔好打都要㗎啦
唔係你想落人口實？

係呀，反而岺子杰當選後去Poly用歌聲「營救」就大肆報道囉，又係嘅，畫面靚嘛

Oh，一路屌鄭松泰唔參與社運，一路為朱凱廸幫對家同篤灰護航

咁樣救人都唔封得神？
定係你想嗰班人全部被捕咋？

黃秋生用真名上網冇人信

片頭咁樣擋銳武都唔叫有做野？
又係盲反撚

其實鄭松泰議會記錄好好
但cctai唔知有幾多個會睇

睇完投票紀錄
如果二簡一，我寧願熱狗留係立會

泛民繼續做街頭鬥士，反正佢地都唔係成日出席，要個議席都冇用

好似gphone 咁，冇議席都可以做好多野

選舉來了，又開始分化

你贏到初選咪投 就係咁簡單

大家唔好一句話泛民本土熱狗票源唔同就算，上屆新西撚有有勝算嘅本土畀你揀？當年朱做票王都被連登話左膠誤國。
今屆有得揀，仲點會投鄭松泰？

啱呀學班藍絲話齋，抗爭者背後有勢力支持呀嘛，捉撚哂d泛民嘅人咪冇人上街反政府、冇人係連登煽動仇警囉
唔該你用個死人腦諗清楚啦，今時今日藍屍仲有d咁嘅思維已經夠戇鳩，熱狗屌泛民屌到用埋呢d藍屍論調就直頭傻撚咗

班熱狗 唔係有教主支持
撚有人投佢地咩
宜家同教主反埋面 去到邊都過街老鼠
仲點會有人投

咪繼續口頭勇武
對家厚顏無恥唔理你
完全傷害唔到對家
乜仲有人以為對家會理民意？
對家乜都做得出
佢就得把口

佢好彩對家唔照衝
前幾日佢咪一樣照比人拉帶走佢
佢出黎叫做多個人睇個場
但唔多覺有咩用
照拉走你之後又無條件釋放
宜家唔同之前啦

ching sick ball

因為佢地根本同藍屍一撚樣
以為講得多就會變事實
屌熱狗就一定係泛民support
永遠唔諗吓點解自己會俾人屌
淨係喺度一味話自己幾好幾好想洗人腦
去到重要時刻都淨係掛住私怨屌泛民
都on撚9

泛民係垃圾
但熱狗更加垃圾

都唔係咩分唔分化
熱狗係好多人心目中都係墊底

本土>>素人>>>>>泛民>>>>>>>>>>>>熱狗

唔係去到同奶共二揀一都唔會含熱狗

但你講緊佢冇做野喎
又搬龍門？

就我黎講 身邊無一個係熱狗
但係網上就好多（被熱狗？）
諗下被熱狗之後 咩人會得益
得益個果好可能係黑手

所以你班傻仔會投泛民endorse嘅本土派，即係舊酒新瓶嘅新泛民，繼續入議會關鍵缺席，任佢哋搵香港人笨柒

日日嬲日日食黃店，五大訴求，唔記得咗。功能組別，缺一不可。

未試過又點知唔得喎

繼續盲目追隨泛民喇
所謂新泛民同舊泛民行徑一模一樣都仲可以對佢地咁有期望
利申：當年2014正正就係比佢組成既糾察圍住
差在未比佢交去d狗度

邊可以拎出黎睇丫
拎出黎對一對就可以睇到有幾多泛民政治明星
原來成日放水比建制

靠呢種互惠互利方式
扮抗爭成廿幾年

黎緊就選
邊會有黃色媒體會講呢d絕望事實出黎丫

既然泛民都含得落，咁香港人係抵撚死嘅，義士睇嚟真係要做condom了，不過都係抵死，竟然蠢到會將背脊交比香港人仲話革命wor,泛民一推個35+出嚟個個即刻走去投票當買贖罪券，自我滿足完話自己盡咗力就可以繼續做港豬無愧天地。之後，咩話?義士?咩嚟架，唔記得lu~咩話?泛民又㩒錯制?無辦法，無得揀，無力感，攞正牌沉淪，完

又泛民vs熱狗
2020喇俾少少新意好冇

你用屎眼睇出嚟泛民vs熱狗呀2020年仲含得落泛民嘅人都係繼續做港豬啦係你自己將將泛民擺喺考慮範圍內

繼續柒

拿屌埋本土喇
日日嬲日日食黃店，五大訴求有冇用我就唔知
你隻傻鳩熱狗日撚日係度屌呢個屌個個就一定最撚無用
我仲對你有d憐憫先叫你熱狗
你講呢番說話直頭同藍絲一樣自己慢慢笑黃絲笑香港人啦

熱狗剩係想全民勇武(除左自己)

熱狗永遠都唔知自己點解咁柒
成班小丑咁

2020仲係用緊vs泛民黎抬高自己
製造二元對立既形象叫人投佢

但2016打後本土派已經證明左根本唔使屌泛民去攞支持
而家做實事唔係得把口講
民眾自然會揀本土派而將泛民邊緣化
班泛民一係轉埋本土一係收皮

所以到最後熱狗永遠只係識吠既熱狗

咁樓主貢獻左d咩？

唔係反熱狗就是販粉
2016 屌本土派嘅唔只販民，仲有熱狗

但係大是大非前，我覺得本土優先，含泛民同投熱狗冇分別，所以我唔反對你地投泛民同熱狗

但我亦唔會叫人投少數派

咁你班熱狗同白兵又叫人投蟲太？
仲有投左票就唔可以繼續抗爭？唔可以繼續幫義士？
係得你班傻鳩先會非黑即白，單細胞淨係做到一樣野
除左屌鳩人港豬你個垃圾又做左咩去左救義士未？去左推翻政府未？
未既話你就收下皮縮返去被熱狗苦主聯盟取暖啦

答我啦熱狗
又扮睇唔到呀？
上連登洗底？慳d啦
唔差咗屈埋我做泛登仔食熱狗

飲阿嬤奶水 睇十次笑十一次

邊到盲目追隨
笑死 有理有據都畀你屈

白兵：

Also 白兵：

真係唔係人哋針對熱狗，熱狗們有冇檢討吓，四處屌人，一時又話支持投票就係販粉當手足condom，一時又話cctai做到嘢要投佢
咁究竟投cctai會唔會令手足變condom?

白兵又當熱狗？

咁唔當囉，咁你點回應我講嘅嘢？

都係嗰句啦
你可以推到三十五個素人/本土入去我OK呀
問題係依家泛民仲係主流，本土依然係抬梗頭
你點保證所有人都會支持佢地?

跳街舞就OK

未坐過冇光環 畫面唔夠好睇

我想講返我嘅立場，我唔會特別追擊熱狗，叫人唔投熱狗，但我都想你哋熱狗/（fans) 唔好郁啲屈人販粉，叫人唔好投泛民，郁啲話人當手足condom

你鍾意投cctai咪投囉，我支持你投，但唔好逼人同人要一樣投cctai，有人一樣覺得泛民做到嘢

我支持任何人投泛民/熱狗/本土，唔投少數派/白票

我地唔係要熱狗嬴
我地要民建聯輸

你認為邊個值得支持咪投邊個。我只係比個原因你點解要投熱狗。反正實有人投泛民。

紅底黃字
支那人先用

泛民驚
BTW 如果虫泰係共諜分化撚
泛民做咩唔係國旗事件 投讚成踢走佢

利申 屌你老母熱狗

識分析冇撚用

逼人搞初選
你唔跟初選投你就係鬼
你唔投就係白票撚

我明
不過我唔會投佢
話人當佢係本土係白痴喺我心目中已經誠信破產

對好人嚟講唔只係普選嘅

其實我地爭取緊乜野
五大素求 係咪已經冇左普選

y not both?
又玩二元對立？
淨係得呢招

我地唔係要熱狗 泛民 嬴
我地要民建聯輸

3邊OK?

全人類dq晒得番熱狗奶共一對一咪含熱狗囉

係囉
比建制拎哂議席最好

唔好意思
我一票都冇投過泛民
我只係覺得佢既表現係差
就係咁簡單

片面數據敵不過眾人既眼睛
熱狗必需死

票都唔投
你到底同藍絲有咩分別

我有話過我要投票咩你地咪繼續亂尻咁消耗民眾熱誠勞師動眾搏35+然後得個吉變相撥大眾冷水囉呢個共產黨set嘅制度明明廢除唔到都應該杯葛，結果泛民一吹雞35+就個個爭住融入個制度，原來香港人咁聽話,有咩惡法只要係用議會名義過，香港人就會照跟，革命wor覺醒worbtw阿sir想套料唔好上連登啦，呢度得冷氣軍師架咋

咁就等於票都唔投架拿
熱狗真係好撚勇於割蓆，批黃，分化

立法會對你黎講係節錄「金句」黎製造證據
去揪秤議員表現既地方黎嫁？

咁有時間睇呢d片
點解你又唔睇睇泛民主派既投票意向
有幾多既議決係放水比建制派咁制

無埋熱狗 泛民更加唔會受到監察
繼續用扮幫香港人出氣既方式玩到2047

咁樣係光復香港？

屌泛民就要死
時代革命

下屈完泛粉唔夠屈埋做呀sir?

屌佢老母閪郭紹傑，見佢日本坐監心都涼

完全正確

賣毛巾？人權法案減辣？

五大訴求難啲定中共倒台難啲？

我反而想知今屆本土素人幾時會現型喇，哎呀，梁凱晴......嘩，原來又係屈毛黨

大佬佢做議員
我做市民
但佢賣鳩我地

假架 真嘅有智慧好多

呢條友廢到仆街

泛登仔日日屌熱狗屌白票撚係咩心態
要人跟你地投泛民？

泛粉 suspected

出賣香港，錢袋革命

熱狗重想翻生真係好肉鳩酸

好撚冷靜
612 成堆曱甴圍住個女仔猛咁用盾撞用腳踩呢啲冇畫面？
果刻我係閪迪送多幾腳唔後悔

佢真係是但一個素人都可以代替佢

熱狗=投機派
佢地唯一路線就係狙擊其他反政府派系，所以立場可以隨時改變，為咗達成呢個目標，就算同藍絲企同一陣線都唔介意

我對佢嘅評價同對黃碧雲一樣

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

【熱血公民新界東黃兆健團隊
「防疫基金資訊站」時間表（18-24/5）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，開設「防疫基金資訊站」，向市民講解政府兩輪「防疫抗疫基金」詳情。

政府早前因應疫情已經推出多項紓困措施，黃兆健團隊為市民準備「防疫抗疫基金」總匯及申請指南資料，供各街坊參考。

我們正招募各區同道加入，一同保衛香港，希望大家多多支持！

申請表格：

如有任何查詢，請與 Amanda （9540 5960）聯絡，感謝。

註：街站如遇天雨，將更改地點，請留意本專頁公佈。

屌人通過，叫人申請

鄭松泰上次都會起身幫陳志全扶起身，今次鄭松泰直程坐係度食花生睇戲

[/quote]

［實行攬炒巴建議］同議員講我地要「姊妹城市」、「國民區議會」！

表現點解唔係睇出席同投票紀錄？

鄭松泰：沒有黃毓民我們什麼都不是

死熱狗屈唔到人地係泛民嘅人就係度發悔氣

你究竟知唔知你地有幾被孤立，無論泛民定本土定其他光譜黃絲都知要團結，係得你地班死熱狗日屌夜屌，一日到黑挑起矛盾，睇選舉結果都知支持泛民嘅佔反共陣營嘅大多數，仲要依家大把本土派支持者都反熱，繼續眾人皆醉唯熱獨醒啦柒頭
泛民信唔信得過我唔敢講，但信熱狗就一定食得屎，如果上年多d人跟熱狗嘅話成場運動肯定晨早沉撚咗，連9月撤回都未必頂到

不停反對體制內抗爭，叫人杯葛選舉，屌人傾議會戰線
但轉個頭又派人參與，上年區會係咁，今年立會又係咁
熱狗真係善變

時至今日仲會周圍問人做過咩嘅人上心極有限啦一除非你係啊sir想攞料

其實你明唔明呢張meme點用？